# Лабораторные работы 3 семестр #

| № | Лабораторная работа     | Описание                          |
|-|-------|-----------------------------------|
|1| [Класс Fraction](https://bitbucket.org/Lenferd/lab_works2/src/d740b5724962c01351661bb8af48d9d799b19c8c/Lab1_Fraction/) |  Класс для работы с дробями  |
|2| [Класс Vector](https://bitbucket.org/Lenferd/lab_works2/src/d740b5724962c01351661bb8af48d9d799b19c8c/Lab2_Vector/Vector) | Класс для работы с векторами |

*Внимание! По ссылке может быть указан коммит не последней версии*
### Разработчики ###

Георгий Орлов (@georg396)

Шумихин Сергей (@Lenferd)